【VAR之過】高普︰球隊入波時我唔再慶祝！

利物浦周六憑穆罕默德沙拿梅開二度，於主場以2:0輕取屈福特，今季在英超保持不敗。不過，在沙拿於90分鐘射入第二球前，沙迪奧文尼於下半場初段曾經破網，惟經VAR判定越位在先，入球無效。

被問到VAR有關的裁決，高普表示︰「我仍未看，你可以想像當以2:0取勝，我對此是不太在意。」他稱︰「老實說，我對它哪裏越位毫無頭緒。我不再在球隊入球後慶祝，因為你必須等到有人說這是一個入球。」「我以為之前有一次傳球可能越位了，但我看不到沙迪奧越位。」

越來越串, 唔講以為拎左冠軍

拎左啦

冬季冠軍

無野阻到我地利物狗

只有曼聯先得

唔係一入波即刻慶祝好無意思

VAR正仆街

全勝都可以成日揾野屌 真係得利物浦先做得出